想問下有冇人知呢隻係咩黎

蝌蚪(大隻少少)

石龍子
好細膽，唔洗理，朋友黎

見佢唔驚人，又行得好招積咁
Friend 得就好了

郊外常見

終於知佢叫咩名